《異獸魔都》作者林田球新連載作品《大黑暗》第一話已出

見到個骷髏頭就諗起惠比壽

異獸完左喇？

一次過睇

完左好耐啦

熟悉既畫風

半年前既事

追返先

佢畫風故事好正

好似二階堂個fd

惠比壽同二階堂阿哥嘅合體

btw今次佢係咪載到六十歲先載完

林田球 漫畫 大黑暗 大ダーク 集中討論

同HxH比賽邊個完先